iphone 11 pro 沒有服務

突然好地地就變到沒有服務
打唔到電話 收唔到網絡

已更新最新iOS
將電話卡換左舊iphone 無問題

屌

我都係,要重新開機先有上網
仲有,有時打字好似會亂跳,請問有冇人遇過,謝謝

Intel chip

我重開完都係沒有服務

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

你搞店左？我諗住拎去比蘋果店睇

13.1.2?

係

要俾服務費

CSL?

仲有彈app

係😂

即係點

佢用CSL, 乜野chip都死啦

唔關csl事
我借左朋友其他電話公司既卡都唔得

SMT表示未試過
老婆1010間中試過
自己考慮是電訊商問題還是電話問題

Intel 問題 之前XS雙卡已經岀現

想搭單問冇3D Touch iPhone 11 pro 仲有冇得previewWhatsApp message?

坐喺窗邊平時收爆，今朝突然冇服務，要boot機先上得返網屌佢老母

11pro iOS 13.1.2

講埋我兩張卡都係SMT

打去客服都話好多客都係boot機後就搞店

屌你老母boot機幾撚煩呀

又係iphone7個隻問題？

等ios 13.2

Same here ,留名睇原因

無架啦,乖乖boot機啦

呢排一有咩事真係要reboot先得，未試過一部 iPhone係咁

其他即係1010？

唔關事
係ios13bug
好多人中伏

Max 機 同你一樣 。一日重開幾次機

姐係要落番去12？

舊機乜事都冇

屋企有一部X R同一部8
但係部8仔有依個問題

另一個post
有巴打既7plus 同 x 升完ios13.1.2
都有同樣問題
搭地鐵特別嚴重 一斷線再重連
就算收爆都係上唔到網
一定要重新開機先得

我其實係重開幾多次都收唔到訊號囉

我試過一次， reset 就好返. 暫時無問題。

iphone 8 個陣試左次
最後要去換底板

我都係，重啟好多次都唔得。隔咗一陣就自己好煩（通常30分鐘至一個鐘），日日都有一劑

完全無好返過

Same here ar diu! 上次出去發夢 發發下冇晒網絡 電話又打唔到！ 比apple 害死 ！ 我用唔到成個星期啦

佢地話boot機就得
我未搞backup所以未boo
你都可以試下boot左機先

仲唸住Xs今日去trade in
依家真係不了

Reboot完都係get唔到電話卡

睇黎要拎去apple store整

屌老味

琴日將部機DFU 再還原都係一樣問題。
仲要Backup左三四個鐘，依段時間都係上唔到網。跟住今晚試吓個Backup可唔可以還原又玩左六個鐘。
即刻想上去預約維修點知成個禮拜都冇時間。

我都係呀,屌老味

真係嬲到,聽朝WALK IN過去整算啦,真係屌出聲呀

同大家講返

我部機重開n次都沒有服務
拎左去apple 門市整
佢地cheak完話無得救，換左部新機比我

開熄上網都唔得？

今朝去apm store ，個天才話無聽過有呢個case,比左段片佢睇就換左機。部8仔仲係iOS 12。不過要用返backup ，照上13.1.2再觀察。不過我同左天才講如果上咗13又發生我一定返嚟再換